［04-11-2019］股市直擊+波神信眾區

D7PCBC警🐶

冇人掛進左嗰隻暗龍王

Why 要進呀

271 not hard.........up to 280 ho ng ho.....

4c really foresees....many to learn

agger.....follow 4C find eat

Remember D7BC

GUN BC EAT TWO HAND WEST

YES AR...好似唔進GING D...

大家記得用vpn
同埋冇過濾過嘅水就唔好飲啦

假撚到

真稼
真係升緊呀

進左嗰隻搭光龍王就穩...
光龍王搭金雷公比較易捱到變身

回一回先ho ma

gap die

夾到廢事睇
琴晚d波仔又唔生性

refund sin la you .....dllm........

RELLM🖕🏻

中國勇武村民向武警掟炸藥，成功擊退武警

勇武STANDARD

爆破兵

大總統去左平行時空

人人行過都屌狗